有冇人同我一樣係HKBN受害者

一月簽左佢108個PLAN
咁由於一直都冇over佢個Limit
所以睇新聞見佢改個條款我都唔想理住
點知今個月過左
屌你老母我覺得自己去左第二個空間
淨係收到wtsapp
ig load張相都要幾十秒
跟住打左去cs話cut
佢話幫我開file 聽日會有同事同我講
想問易唔易cut 同埋cut左我個number會點

cut左會無左個number

咁煩㗎

如果你份約係佢改約前已簽
可以打電話上去嘈 無條件cut約

我係 簽完冇耐就改 屌

施主 睇開啲

佢而家陰鳩我仲要睇開啲

咪即簽咗先改約囉 打上去cut啦